有冇人可以教下我SweetRing正確用法應該係點

例如, 如果我向右滑, 就會出現啲咁嘅嘢 如果我一見到鍾意就 撳Send out Like Greeting, 咁樣會唔會令我被推薦會減少?

push

段greetings你打㗎？

本身係咁, 我冇喐過

唔係要比錢先有得玩？

要比錢先同d 女傾到計

最好唔好用suggested intro
同埋講真有冇被建議都唔重要
多數應該啲人唔會focus 建議人物果到既